上街？不了

我係政府都玩鳩你班星斗市民啦

由小事都睇得出 香港人扺俾人恰

九巴擺駛事件 一睇就知係一場戲

賣工人嘅權利換取資方嘅安穩

到大事情 財政預算幫唔到你 冇你份？

梗係冇你哋份啦 你哋咁好恰唔恰你哋啊？

惟有上街暴動才能改變
若然冇 都唔使旨意政府會順你哋意

屌你老母